另一個方法CHECK到LIVESTREAM在線人數

由網友Yo Man提供:
去某報的LIVE PAGE度搵佢個LIVE既EVENT ID,佢日後可能有變,所以講埋
去SEARCH:

就會搵到

XXXXXXX就係佢既ACCOUNT ID,而某報的LIVESTREAM ACCOUNT ID係2682576應該就不變
YYYYYYY就係佢既EVENT ID,暫時仲係1857932

即係去呢個網址:

之後用browser開source-code,例如GOOGLE CHROME就
view-source:
搜尋
viewer_count
你就會搵到
"viewer_count":XXX,"
XXX就係佢地特登唔公開既在線人數
例如下圖的193就係佢既在線人數

json format
一樣係search viewer_count

利申: 有人報夢講我知

課咗金比LIVESTREAM都仲比人check到

Enterprise 都救佢唔到

貼錢都係柒

要改小小code.... 要read user setting 再set 個 0 俾條json string

不過, livestream 唔會為個咁細既客去改law

萬人大台大客戶喎

強調留名

等高手寫個網即時更新真實

等高手寫個網即時更新真實人數

好似之前mon實小豬跌like backup佬跌訂閱

留名睇計算bot

白比

7萬幾一年倒落咸水海
獸胃吐血未

哇，7萬幾蚊咁貴，為左一個數字值咩

陳秀慧真係柒撚到上心口

真係隱藏到咪值囉

淨係講hide accounts and events
都冇話會hide views
商品說明都告唔入

本身舊plan 就hide view,但係search result 都見到

秀胃依幾萬白俾呀，點解做人咁正直都要俾人追擊呀，鳩達同秀胃好慘呀

認真洗8皮野如自己租server ，想點隱藏都得

橫掂都係冇咩人睇，得果千幾人，bandwidth 都唔使買噤多啦，一定唔使 8 皮

因為做人最緊要正常，痴線佬正直都係痴線佬，首先你需要正常

拎幾萬去旅行好過啦，on 99

無啦無啦 柒頭熱狗

自己搞仲慘，比人攻擊頂唔頂得住？

邊個咁戇鳩叫佢俾依幾萬蚊hide嘢，話時話，如果有人報警話佢失實陳述在線數字呃廣告就好睇囉

有d巴打講過，其實佢地廣告收入好小，就算告佢地都以為另佢地柒左，冇乜實質作用。

要打壓佢地，停止參與所有熱狗既活動，停買所有週邊產品包括書

另課金一定要搵到金主源頭，百幾人既台可以養到咁多人，實在太可疑

但難度真係好高課金係好灰色地帶，就算查到未必可以入佢罪

佢地叻既地方係將媒體同政治（抗爭）混合埋一齊，再用課金制度，一買一賣（賣產品）既方式收錢

如果真係有唔見得光既錢真係查唔到，冇人好似長毛咁白痴入落自己戶口

但其實光頭達有咩market? 同仲可以有咩作用?

泛民唔會要佢呢d反骨仔，同咩住個炸彈係身冇分別

本土唔洗講啦 ，佢已經玩撚完。

係得返中共一途， 但佢已經冇能力搞散本土派，咁中共當佢condom咁用完應該唔會再科水掛

我諗黎諗去都諗唔明支持得佢既係d乜野人

我意思金主， 佢想寄望光頭達可以發揮咩功用

做到本土大台就夠啦，一有邊個新人出黎就打沉佢

上次堂主phone in講過，賣希望

勁！

咁又係，公司做present d大哥都係要slogan同sound bite, 佢地就會覺得你present得好好。

所以呢，
最人最正要正常，
沒有毓民熱狗什麼都不是，
成功之前絕對不要放棄cap水，
我的契弟·黃毓民
忍口之前首先人地要認你做徒弟
念力抗共，雪花革命

我都多左好多口號 多謝熱狗

真係要比廣告商睇下。

老老實實，政見不同，幾間政組攪網台河水不犯井水，多人少人睇who care ?

不過你地做假去搶廣告客，咁就間接影響左人地另一邊的收入，廣告商因為你假view數選擇左你。

人地辛辛苦苦做，報實數；你就學埋大陸野，自己online數做假咁可恥。

比人篤爆唔回應，仲要比錢升級hide埋個event ，睇到你地手法同處事作風幾卑劣。

以前你帶頭為年青人發聲，值得支持，為何淪落如此為錢出賣人格？你叫人仲點服你? 為左錢可以咁 , 難保他日為左自保，係咪篤自己手足灰 ?

跟佢地的小朋友好自為知，自己用下腦，衝就你地衝，佢就自己食課金，你有事? 你就係下個法國佬

講得好好

一早講過自從一二年立法會選舉之後，就知道鳩達只係想食政治快餐

無奈太多人俾個「武勇 」假象呃咗

撚狗咁撚

我對佢地的事會唔出聲，佢地屌人或比人屌都唔會想去理，不過投票果幾舊屎中我都選左佢地，就係因為以前佢地真係有心攪

但而家呢單野真係反感。你身為香港人, 80後最有力量最熱血果班，竟然學埋大陸佬帶頭造假，你仲有乜資格打倒共狗? 呢單野上面反映左佢地同大陸人根本同一類人。

呢單野稍為有d良知有d腦，都覺得佢地誠信破產，以後再做乜野已經無人會信，我而家覺得之前，因為你地草介出身，為出位先係前線衝；而家貴左做大佬有錢搵，仲點會做呢d野？咪搵d 00 後去衝囉，一係就叫停人扮保護囉。

一黨專政共產黨 TVB一台獨大

TVB出身既黃洋達企圖用番TVB果套做網媒
i.e.打圧對手 而唔系 造大個餅
但正如佢自己講「新媒體運動」
咁又點可能將舊媒果套照搬過去呢

Pish

條數係唔係LIVE人數?經常係194??

lm

老老豆豆得咁撚少view邊有咁撚多課金？

自己節目自己課

老老豆豆本土派搞到咁撚樣真係好撚可悲
屌你老母俾人當笑話咁睇

十鳩緊萬人聽直播喎

已經有IT「人」（非狗）寫左更簡易check到livestream人數的頁面

有冇得show 埋熱狗自稱幾多人睇
唔想入佢個網

4千幾人聽緊 個chatroom靜撚到

【 古惑仔俱樂部】
第109集

主持：牛佬, 倫裕國, 黃洋達
黃洋達建議尊貴會員唔好跟邊個邊個，成立一個黑幫新字頭成獨立故事，每一次只收廿個尊貴會員，尊貴會員費有下限無上限，廿個中邊個出最高價課金就係龍頭高層，集中寫，咁就唔會就住就住咁寫，又出得密唔會冷落任何一個或草草了事。又或者只出最高課金幾個，其他低價就致謝及畫個Q版公仔。

未見過有人咁撚賤

4千幾人，連 Hi 都無句

我懷疑好多就算開住個網都唔係聽
只係掛機

又真係幾撚多掛機

3/4 百人掛機唔奇，但你見過達哥成五千六千個都掛機未？我未見過

我都未

高登已經有it人話篤數係真架啦

其實一般都有好多robot server 去掃web, 佢地應該當埋呢d ip係“人”

條橋係咪謎之音諗?
實比人屌撚到喊

其實嘈熱時直播人數個啲, 有幾多個識電腦?

諗住幫熱狗兜

兜兜下敗撚走埋 休息下

user agent會寫明係BOT,好易濾得走

又唔洗過濾既
livestream好似有個track page
當你睇緊既話 佢會自動request果個track page

佢都白癡既,高登本身係咩起家? 電腦丫老友
拎IT唻SPIN真係........柒

熱狗真係好柒

果班熱狗 it 技術

有埋json咁方便

正常係，但 Robot 唔會拎條 MPEG Stream 玩自己

呃傻仔就得

學過寫網都知有iframe之類既code

今次一腳踢中熱狗腎囊了

秀胃呢啲只係識倒米

本身條八婆唔咁多嗲都可能冇咁大件事，一開始就話人冇計到audio, 之後踢爆咗audio都係得百幾條友聽就話人地淨係睇到一個server, 再有人講根本得一個server時又兜到去唔知去咗邊，屌你老味啦

獸胃就係識食好野、去旅行、屌人

食好野/去旅行

有邊個香港人唔識

而家有幾多人聽住熱血直播打機？livestream 有四百幾人睇緊

咁打機冇可能「聽」喇掛

打機聽鳩up唔睇台是常識吧

夜晚幾千人聽/睇雪花

正呀喂!

改左CODE

有無 IT 9 識 hack code ，我見入面有 viewer count = disable

洗咗幾萬蚊終於hide到

屹屹屹屹屹屹屹

個setting 應該係save 係server入面, 見到有D 似workflow 的variable, 睇黎user 可以改個workflow 的一部分

百幾人差唔多啦

有冇其他方法拎到viewer_count?

其實已經唔再重要,已經此地無銀左已經夠

鳩達一生最錯就係娶左瘦胃呢條八婆豬隊友

你唔係信佢真係唔知呀？

兩公婆一條心，一內一外搞清算，最後火燒毓民，諗住整瓜佢、而家引火自焚，好心涼